====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Les objectifs et les stratégies proposés dans l ' étude vont alors se résumer comme suit : — récupérer l ' habitabilité élargie grâce au renforcement du transport en commun et des modes doux adaptés à un territoire à faible densité;
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

